覺唔覺依家果班移民撚留學撚走佬係終極binc

啲仆街仔見風做陀見香港唔好景就驚到瀨屎走人
過到去就做新移民 蝗蟲搶哂人地啲資源 etc 寄口罩返香港
啲垃圾二等公民比人歧視洗擇日咩
上左岸叫句光復香港實口響架
家下比人排只係還債 小小野阿支阿左
香港人比黑警打到仆街你呢啲算咩
仲有班留學撚垃圾仔以為過去讀下書就有得留底
彈開啲啦Coronavirus

反觀香港 政府幾垃圾都好 啲人有哂先見之名識戴口罩
班whitetrash仲垃圾過相信政府條廢佬
投靠外國勢力吖嗱 想做二等公民吖嗱
話俾你聽呢十年排華潮都唔會完
準備好日日出街提心吊膽比黑鬼打未
啲easy asian meat 建議你地出街帶個condom

吊開錯台添